有冇白羊座嘅巴絲入嚟揮個手

真係想識下白羊座嘅朋友
同埋想知其他人點睇我地呢個星座嘅人

做嘢有時幾衝動
講嘢唔理人感受乜都直接講出嚟
玻璃心 成日都好容易因為人地一句說話而唔開心
有時好鍾意social有時又會想自己一個靜下
對住熟嘅人會完全放下戒心變到小朋友咁但係對住唔熟嘅人會冇嘢講
口硬心軟
當愛上一個人會不顧一切咁去愛佢

有冇人都係咁

8.18 維園見

Btw聽日維園見!!

聽日見!!

我
點解同你講D性格咁似

唔鍾意自己性格

一模一樣

想知其他星座嘅人點睇白羊座

818維園見

818 kin

我大過你,
已經大致控制到講野太直N玻璃心
同FRD就永遠一定距離, 唔會too close / too far

不個個本質係同你性格一樣

一模一樣
同熟人可以好funny 一唔熟就睇心情可以一句嘢都唔講
有時會太衝動 唔夠心思細密同有耐心
同埋幾愛面子 好易講秘密俾人知
份人唔多情但好鍾情
仲有情緒好波動 有時好易發脾氣 同喊 但都好易開心
同埋幾中意planning 咩都要有計劃先有安全感

唔知點解同獅子座啲女仔夾唔黎 可能因為太似

Btw 8.18 五大訴求 缺一不可

唔洗唔鐘意
性格可以控制

優點係個人sensitive

我仲係會因為人地一句而唔開心好耐 想改好耐但係又改唔到

完全係 同埋好好勝

聽日維園見啦!!

人大D, 比人話得多
就會好D

中晒 好似好大情大性咁

Exactly

白羊座留名 4月5號

白羊座here 3月26號

有正義感!! Btw聽日兩點維園見!!!

揮手

我

818 維園見

認同last個句

中曬

4月5號

白羊絲打 簡單三個字
女漢子

我413架

白羊係咪好度縮

點解你會咁諗？

睇下對住邊個

你好

揮手👋🏻

好少見到413既人
我都係

我係白羊

4月5

對自己會係 會好慳家 對外人唔會好豪爽

點解白羊無谷嫁

3月31

三分鐘熱度

413

整個囉 可能唔會呢

4月8留名

整番個啦 訓練下耐性呀

我識個白羊女度到出哂面

朋友

咩事

唔係喎 我識白羊女係同我食飯爭被錢 雖然我都係白色

唔豪爽唔係問題
但佢連朋友食飯 都話唔比錢

從來沒有

咁係人格問題唔係星座wor

所以我先問

識下就有 我起碼識兩個都係咁 都係白羊 fact check ed

有時好鍾意social有時又會想自己一個靜下

對住熟嘅人會完全放下戒心變到小朋友咁但係對住唔熟嘅人會冇嘢講

當愛上一個人會不顧一切咁去愛佢

以上都係

但我唔衝動，好冷靜

三分鐘熱度 鐘意就鐘意 憎就憎
唔會拖泥帶水 冇耐性

差唔多 後生沖動 而加經歷多左冷靜左

係咩

三分鐘熱度、好中意flirt女、即使有拖拍都照flirt

小弟正是

唔係喎，通常都好唔計較好濶佬

好計較好小氣

白羊，月亮獅子
有少少工作狂，開咗turbo就停唔到
鍾意同需要被重視，會寧願chur都唔要投閒置散
係真正在乎嘅事上面愛面子，唔輸得（唔在乎嘅是鳩旦）
表面柔弱，內心漢子

好奇一問其實點計自己嘅月亮星座

羊仔好少會咁喎。。。

鐘意左個白羊男可以點溝
佢一日先覆得一次係咪就無機啦?

未必 可能忙姐

上個白羊post.都去唔到1001
竟然有另一個post

真係會忙到咁無時間咩...佢成日都去玩架喎
耐覆到我都無癮覆

3月29

Hi

白羊對人好，無人對白羊好

用盡全力愛唔好咩?
就係夠單純先做到

雙魚男中意左個白羊女 本身都有傾有講突然有日開始就完全唔理我了一定唔關星座事係個人性格問題

係 好慘豬

白羊男又點 唔靚仔都係無人溝

可能真係對你無興趣呢，白羊鐘意既真係會瞓身架喎

Google就有 不過要知自己大概幾點出世

側田?

唔記得咩歌歌詞 好熟

中呀

同一日

屌，一樣
但每年生日都係寂寞咁過，寧願冇依一日

414

唉有無啲方法會引起佢對我有興趣
佢之前有做過啲令人誤會既行為架但之後就成日隔勁耐先覆

好多人都413😂😂

想試下搵同年同月同日
910413

舉手！

早你一年出世

都可以做朋友既🤣🤣🤣

嬲緊人第二日就冇事

324

痴線中哂

白羊好坦白，你可以問下佢

白羊係去到4/19定20？

呢個我都係

411

白羊 月亮射手
衝突派 3分鐘熱度
鐘意就all in
同埋好易信人好易比人呃
呢幾年大咗就收咗好多了
321

例如有咩誤會嘅行為

Diu same
823!

唔使第二日 兩個鐘後就冇事

417

我甚麼都沒有

攬下啊個啲我以爲佢對我有feel先會點知唔覆我

都幾中特別係最後個句
All or Nothing！
中意嘅比埋條命佢都得
唔中意嘅睬都費事
可以好深情 亦可以好絕情

Agger

Same here

衝動白羊
有時好靜有時好多野講
同上面好多巴打既性格好似

衝動界代表

好黑我憎

全中

有呀有呀

對 淨係睇身材同樣

全部中曬

白羊好三分鐘熱度但佔有慾都幾強 (我覺得
如果佢鍾意你會好明顯表達出嚟或者講出嚟 同埋唔會消失咁耐 一收到鍾意嘅人嘅msg即時幾忙都會儘量即刻覆 隔成日先覆嘅話可能真係唔大興趣

但係你地識咗幾耐呀 同埋多唔多傾計

好啦唔該晒你啊我都係放棄算

識就耐不過唔熟..之前因爲某啲原因所以有翻交集先傾計
跟住佢就一日先覆一次囉
算啦唔溝佢

白羊好多on9
利申獅子

太陽白羊 月亮雙子

same day出世

白羊好多衝動撚
我係其中一個
但對人好真
愛恨分明

又唔使即刻放棄
其實白羊唔難溝 令佢覺得你同佢係啱傾或者喺某方面比較擅長就會吸引到佢
加油呀絲打

我91，你呢？

岩傾真係好緊要

有冇3月23？pm

96 做個朋友?

對人好真呢個啱
所以成日都有嗰句講嗰句 唔經大腦衝口而出

有無兒童節生日架

sure la

我都覺自己好on9

inbox比你tg我?

413巴
性格似女人

329絲 有冇人一樣

可以為佢放棄自己好重要嘅嘢 總之一定佢行先

329 巴
今多年生日嗰日，開心嗎

可以一齊切蛋糕許願

322白羊

有呀🤦‍♂️🤦‍♂️

414絲 留名

羊羊留名

329巴

same same
all in 呢樣真，我都唔想㗎

411 here
真係好衝動 一上到腦就乜都唔理做左先 之後自己靜底又會諗覺得自己做錯左

329絲

一樣

410絲 all in呢樣真

410巴 的確做好多事都唔諗後果 想做就做 真係all in完仆街先知道自己錯了 但已經挽回不了。

414 here
自問自己真系好衝動 諗到就要即刻做
又硬頸到死

323巴

19 利申最尾個日 hi

會唔會混左金牛d性格呢

其實白羊男同獅子女係咪幾夾？

真係可以慢熱到一個點 個個話白羊好熱情我覺得真係唔似
418巴

我自己係慢熱到 見到個女仔

個個都話幾好點解唔上 我就話睇定先 又會嫌人冇樣自己鐘意

好同意上面講 只會有一樣突出 白羊男就ok會上 唔洗睇咩whole package. 我自己就唔洗靚

身型緊要d 樣順眼就得

岩啊🤣🤣🤣🤣

我都係 all in對佢好 佢都唔識珍惜

有冇grp入

同問

白羊不嬲係正義撚

same

巴絲 你地幾多年？

00

Bro 418 Here
但我係熱情

你開個啦豬仔 你唔開我開

91年

326巴
自己覺得緊要既事會訓身去做，all in到一個地步會傷害自己。
可以愛得好深，亦都可以絕情到咩都唔要。
天真，好易信人

樓主開個白羊tg谷好嗎？

叫左樓主開 唔好騎劫佢！
你今日做咩唔上tg？有人得罪你？

98

Hello, 白羊揮手

42巴
同熟人可以玩得好放, 同唔識慨可以唔出聲

係佢問題

有無人成日都覺得
番工番學做咩都好似就黎無時間咁
會好急做哂d野，唔可以慢慢做

但唔上心既野可以掂都唔掂

410巴too

47 99巴 留名

418絲
好慢熱 但一熟咗個環境/群體就會好多嘢講

我可能太多野講 過分左

絕對係

330巴一個同月同日嘅朋友都無

47典型白羊 不過偏慢熱

Hihi

難得遇到42

係咪好多白羊巴絲都好憎啲又假又無聊嘅social寒暄？

會直接無視

321 95巴

無4月12既人

43巴 留名
近排真係好攰

我媽係獅子 我已慣了服從
利申白羊

點解無412

會 同埋有陣時冇心情嘅話係連反應都懶得俾

42巴

好易情緒化，一發脾氣就好鐘意搞到件事好大。對熟人可以好好，對唔熟就唔會點主動理人。好好勝唔鐘意比下去，有時話唔care其實好care成個女人咁。鐘意人會好快表白，就算知道唔得都想對方知道自己鐘意佢。利伸980413

白羊巴

講野好直好Hurt男朋友直接話我唱歌啲音完全錯晒好難聽完全無諗過修飾下先講出黎

326絲
有冇興趣一齊出黎慶祝生日

326

搞個326生日party

點解可以咁中

same 明明鍾意一個女仔都唔係好夠膽溝
但係平時就係一個衝動撚

HiHi

我都係 對個異性有feel既話 對住佢個陣會口疾疾好緊張 等佢做主動個個 同平時既我差好遠

巴打幾大？我d frd 成日都屌我唔夠主動，成日都自己冧大個會唔會好d

谷名叫咩好

中晒...
我都係咁
對住自己覺得重要既人會唔介意係咁付出
受軟唔受硬
鐘意一個人或者憎一個人會寫晒係塊面度

411 too

48巴 留名
白羊真係好鬼衝動，成日都唔顧後果
又易嬲不過情緒黎得快 去得都快

98絲

我都係98喎

414 絲

Exactly me

329

有屁就放
重點唔該

仲有排wo

同感🙋🏻‍♂️

你上兩個咪係
我

終於有人一樣

47從來未見過同一日生日既人
以前係生日post睇到1001都未試過！

每一次出街同打機都可以引到啲fd喪笑，但自己一個個時就孤獨到想喊....

418巴

49巴打留名
憤世嫉俗型

326我92年

325...未見過有人一樣

419 三字頭巴
由舊登到連登都未見過撐得耐嘅白羊group

321 朋友

但我係勁靜同唔好動
除咗衝動

我都可能係 之前算係cow過一兩個女仔 不過收咗皮 而家開始當全部女人都係男人算 費事口疾疾成個毒撚咁 法國自己都幾怕失敗

巴打好細個？

on9是福

咁啱呀 我唱歌都好難聽
但我照唱
D frd成日話我係比惡魔吻過嘅聲音

417 hi

今年廿歲

有冇404嘅絲打

樓主 開個谷啦

白羊男講分手 係咪就無得挽回

同年月日

327絲 從未相遇過同一日生日既人

難得搵到人一樣

好似孤兒咁

係呀 好少人係0325

44絲

未見過白羊post咁多人

9幾年

92巴 雖然心情好差, 不過入黎揮個手

中9成

3月22

不過時間耐左，你會發覺點解得自己一個付出。

呢個位仲係熱戀期。

同意

終於搵到同一日喇...

唔好擔心，正常㗎！

講左幾多次分手？

去唔去結婚

點解無416

Here

同年？

0404

你地想谷名叫咩呀

好鐘意自己係屋企飲到醉 是咪痴線

有無950418
同年同月同日做個朋友仔

快上快落
真係唔得就算

在此👋🏻

嘩好感動

你幾多年？

我95,你呢？

一次 佢講完 就無再覆佢 唔想成個怨婦咁

419

326 96

00啊 你呢

白羊仔 4月8

樓主你諗啦

我90

3月23

Yeah咩年架你？

4月13

啱啊 中到正一正

真身邊一堆326

你都係0325？

有冇白羊group

等緊樓豬開
等咗3日

有冇46嘅朋友追咗po都唔見一個

330

327 90

42留名
被動白羊，對住陌生人會好尷尬，唔敢出聲，會等人地撩自己講野先講
唔鐘意出街，鐘意可以係家HEA，因為好怕對人
好似大唔透咁，就算二十幾歲，諗法仲係好天真，好小朋友
好易信人，人地講咩都會好易信
好重視對方既感覺，如果對方有D咩唔開心好易諗係咪自己問題
冇表情
唔鐘意出聲

我係0323

揮手~好悶

Sorry呀各位 呢排日日掛住出去發夢依家先有時間開group
要你地等咁耐唔好意思

完全係

要你等咁耐唔好意思

白羊仔

中曬。。

正義撚

可以做個朋友

好呀

辛苦晒

都係413 絲打

我好似唔多似白羊…

性格好摺，唔想主動識人，有得揀一定唔會走出自己comfort zone

覺得同人交流係一件好麻煩嘅事，所以唔會對人上心(少數識好耐嘅除外)

對人一啲都唔熱情，好多時候心入面都係覺得：你自己嘅事自己拆掂佢，關我撚事，咪撚柒阻鳩我

做野又冇衝勁，hea得就hea，遲得就遲

唔鐘意做leader/搶風頭，如果成為大家嘅焦點會好唔自在

btw我男朋友係天蠍

Omg 終於有個330，我95

我都係喎
不過唔係42

49留名

0330揮手

0323巴

唔想禁衝動啊dllm

控制唔到架ching

+1

我都係呀

327絲終於搵到一樣

一鳩樣

80後

你地巴定絲

我都係咁，愛上一個人可以無限
所以次次比人拒絕都傷得好重

對熟人真係可以好低B，會放低晒一切防備心

不如話白羊城府唔深

我99

外冷內熱，有人情味，友善

44白羊，表示自己成日做吳卓羲，搞彎哂d機會

419 巴

415表示好認同，識一個同一日生日既性格都好唔向
我本人較內向怕醜
但發覺內心同所有白羊其實一樣

真係一撚樣都唔知係好事定壞事 外人以為我好撚cool

43留名

成日stalk佢ig 留意佢 不過唔會表白

我都係43

會好留意你嘅一舉一動，應機會好快

43留名 一樣呀

係女仔都care名份嫁啦
唔想表白你又攬人？

327巴揮個手

鍾意

有幾尷鐘意就講啦 唔係個女仔點知你點諗？
如果我係個女仔 見到你咁唔嗲唔吊就係怕尷尬 一定覺得好失望

330白羊絲 成日都覺得自己有躁狂症

喺度

如果唔鍾意你 唔會俾你攬

超同意 見到會西佢面

410 巴
自己成日覺得自己吹得水
乜人都吹得
大人細路長輩

不過見到人冷眼我都醒水 出少句聲
缺點就係太多野講

我後者 性格易相處+正常就有啲好感

419 93 巴係度你好

中哂
而且同處女座唔係好夾

例如呢？點樣唔夾？

處女座完美主義 VS 白羊玻璃心

419 絲

中

我覺得唔係度縮，反而係分明，你還你我還我，點解要請黎請去

完全係自己

有時追追下發現都唔係咁夾，然後fd zone
遇到個夾嘅人反而唔想開口

Same

我慢熱到成日希望人地記得我

唔洗你請 佢唔該咪撚R著數咁款 佔人便宜 真係好咩

個人問題，大把女仔要人請，咩星座都有

Ex係白羊
講野唔經大腦 成日好衝動講咗啲好hurt 嘅野
轉個頭都知自己講錯野
但唔會講對唔住 因為大男人 唔中意低頭認錯
但會主動撩返人講野 問食唔食野呀 一陣去邊好呢啲
有正義感 都善良
朋友會大過另一伴 當大家拍咗一段時間後
不過白羊對你無哂感覺嘅話
佢會做到好絕 好絕 同好絕
同埋 白羊成日自以為是
以為自己flirt其他女仔 另一伴會唔知

95嘅都係330巴
白羊唔係脾氣好嫁咩？

我同你相反

324絲😂😂
有冇人一樣㗎？😂😂

白羊女會唔會將友情同愛情分得好開？

我女朋友呢排同另外一個男仔行得好埋 我有陣時要返工唔得閒 佢地會兩個去食飯 行街咁樣(有同我講) 不過唔知有冇試過瞞住我同個男出去

有啲我地三個同場既時候 佢地都會眉來眼去 我女朋友又會主動同個男咬耳仔

因為我女朋友 朋友唔多 我都知佢同個男啱傾 所以我都冇管得好嚴 不過係咪真係咁分得開友情同愛情？

我都係330啊

我男朋友都係白羊， 我知佢大部分朋友都係女性，所以我亦都冇規限佢，但最近我發現佢whatsapp 成日online 但又唔覆我msg 成日已讀我...... 我覺得佢重視其他異性朋友多過我呢個女朋友...😭

我應唔應該限制下佢 定係算啦 佢對我已經心淡？

歡迎入gp詳談~
好多羊仔羊女畀到意見你

好準
利申 巴

好準
鍾意個時又鍾意
但死左心既過兩日就move on

白羊絲

呢d明顯唔關星座事
係佢有無在乎你感受
有尊重就應該要識避忌

我95

我識嘅白羊座大多都係花心

衝動講野 都真係好hurt 嫁
不過我好易心軟 俾佢講一兩講 攬住我又無事
同白羊男都拍左三年 基本上都好了解佢份人係點

覺得白羊死咗心
就點都救唔返啦
就算對方做左咗好多野 好多付出都好 都無情講

我都係

好憎自己咁衝動

做嗰時好有衝勁 但一兩個月後就開始後悔 好犯賤

有

我都係413！好難得 喺呢度發現好多413身邊真係冇遇過人413

唔係好清楚，我係巴，加上未追過

係喎

有無tg group？

45

白羊座 3月31 exactly一樣

山羊女 要我講對白羊嘅印象 兩個字 孽緣 4月3號嘅人尤是如此
而且可能因為我表達能力差 次次我嬲都係你快樂過生活我拼命去生存

4.16?

413巴

講真，好大部分女仔都係咁我覺得唔係星座問題

我覺得我既性格真係唔適合同人拍拖 太小朋友 冇乜主見 太需要對方體諒同關心 諗野好幼稚 成日都好衝動唔諗後果 講野唔經大腦好易hurt到人 就算拍緊拖都唔會成日諗住佢 淨係諗自己想點

有呀

巴打不如講下佢點忽冷忽熱法？

我白羊男經朋友網上介紹識咗個蠍女
但我地傾計係每人輪流講一大輪野 佢試過一次過覆我30個message
但佢多數係早晨睇完 中午先覆我
我係因為佢經朋友讚我 所以我先加佢傾計
我地約咗大概月尾出去
想知佢大概點睇我?

佢中意你嘅話追返你轉頭

出去相處下 直接問啦

我會啊 但要約實一個日期?
因為我地係唔同國家嘅人但溝通冇問題 佢緊排返咗去所以少咗傾計
我覺得佢算係唔太識溝通
佢係好主動延長話題但佢未試過主動撩我傾計
想知係因為未見過面所以咁定蠍女就係咁嘅性格?

天蠍女會保持一定既神秘感
肯主動延長話題 就代表佢都想同你傾計

全中 當鐘意左一個人 有時衰衝動會忍唔住同佢講 然後最尾拒絕左我都仍然好鐘意佢 鐘意好耐好耐

想問白羊男
假設散左六年 同ex完全斷咗聯絡咁多年
無WhatsApp 無social media 無見面
仲有個好穩定既女朋友拍左五年幾

點解哩刻會問common friend佢過成點

純粹八卦想知
我自己都鍾意得閒睇吓啲ex嘅fb ig 但唔係懷舊只係純粹八卦
利申羊女

我都係413 絲成日衰衝動

我都係413 我都衰衝動 hurt到條女 好後悔

無限loop黎
永遠衰完同自己講要改但轉個頭就無左件事

白羊留名

屌，中撚曬

白羊表示 有時好勝心會控制成個人 如果我理性討論之後覺得我冇做野 我好難會去氹返個女仔 會想對方認錯或者體諒下我 之後我先會原諒佢再攬返住佢 或者拖返佢隻手 但我個ex係天秤 唔鍾意體諒人 更加唔會認錯 之後覺得我要氹左佢先 之後大家出現矛盾 佢成日怪我 話feel唔到我愛佢 但有時個人嬲真係控制唔到 之後佢話我有咩不足 我都覺得佢係挑剔緊我 唔想聽佢講野 之後佢忍左好耐 最後爆煲講分手 我都冇留 因為我覺得佢值得更好 我真係對佢唔夠好 而且佢好絕話分就唔會返轉頭

有個白羊男朋友 totally right

4.16

白羊女能把愛情同友情分得好清楚，朋友就朋友

咁對友情既底線係點 同愛情有咩分別

好明顯架喎，愛你你係第一，朋友永遠第二，但拍得耐就朋友可能會先啲，但分得好清楚，入左friend zone 就一定入唔返love zone

98👋🏼

一樣喎Ching

有人一樣好感動

水瓶撚 入黎挑機
白羊女唔好發脾氣得唔得

白羊女lm
321

Metoo

331

完全中曬 日抖 返工好多野講 成日笑 返到家好想安靜自己一個人

中呀 成日都好想做好件事 但心思啊細密好多甩漏
好在意人地點睇自己 一件小事 可以狂loop成日 啊開心

想問白羊絲一件事：
我金牛巴嚟，白羊絲朋友識咗好耐，佢近排唔知做乜。

第一單係我喺TG Bio寫咗啲嘢，講緊有朋友倒貼緊人咁，然後佢自己對號入座嬲我，話我話佢咁。
跟住我解釋返唔係話緊又唔柒覆我，之後過兩日Del埋啲對話。
我就嬲得滯屌柒佢，佢話佢唔想留底啲唔開心嘅嘢先會Del，就唔關我屌柒佢事，然後我就話咁大個人唔好咁小朋友，到我Del返啲對話。
過兩日知道佢整牙流血流到暈暈哋，咁咪問候下佢，最後就和好咗。

第二單就最近發生嘅，本身好地地傾緊一唔一齊做運動減下肥咁，跟住兩個禮拜都冇晒聲氣，咁冇乜嘢啦。
然後冇啦啦問起我一年前嗰件事情解要咁做咁。
件事是咁的，我同我哋啲朋友嘈交，咁嘈完咁緊係唔想見到佢哋㗎啦，有次不請自來，我就禮貌咁話我唔想見到你哋，麻煩你哋自己走，講咗兩三次都係懶死，咁我就開始惡，趕佢哋走同屌佢哋。
我其實之前已經答過佢，咁今次咪照答，答完又唔覆機，過兩日我直接話：你睇完冇講啲咩，我有啲不知所措。
然後佢就話我嗰件事做錯又點點點，咁我咪話我哋當時立場唔同，俾著係佢哋，都一樣會咁對我。
但係佢都唔係好接受，我發咗晦氣咁講，成年前嘅嘢你無啦啦拎返出嚟講，你有咩目的？
佢話想知點解我要咁做，我係信佢嘅，但呢個行為真係好撚奇怪

最緊要係依兩件事唔關佢事，佢就無厘頭咁拎出嚟好似想搵交嗌咁，到底佢想點

諗唔通

衝動 ，不過唔記仇

白羊對你上心既，主動搵你+秒回係基本

當然唔講星座，願意同你單獨食飯點都有少少好感既，約多幾次試試就知。

白羊心思會show哂係佢塊面上，好易睇

我都係325呀

冇晒人係咪咁少白羊

想追一個白羊女,平時whatsapp少交流,唔會主動搵我/秒覆,我約左佢幾次終於約到出黎食飯,成晚吹水交流幾好,佢有讚我有主見同埋諗野成熟,同埋成日笑,冇dead air。之後都有whatsapp交流,但都係靠我開話題/做主動
佢份人睇得出冇咩自信既,我自己就係比較直接爽直果種人(天秤),我想溝佢應該點做?以快打慢,下次再約佢出黎直接搵時機表白?定係要慢慢黎?

好慘 白羊唔識講大話

其他星座好熱鬧

好乞人憎

我灰左...
點解中曬.....

羊佬
1: 柒
2: 三分鐘熱度
3:條路亂鳩揀， 仆街呢埋喊
4:講就威，做就西

中晒

佢秒秒下又唔秒回我 但約佢又出黎
上星期見左四日 但我又無特別表示啲乜
個白羊女係咪過左度氣？

睇到愛上一個人個到已經眼濕濕
佢做過咩都真係無緊要喇.....我仲仍然咁愛佢.....
但係偏偏選擇放棄我唔要我
好灰

同我好撚似

仲有冇白羊座嘅巴絲呀
其他星座好熱鬧

Hello

白羊

Hiiii

pish

白羊絲可唔可以教我應該點追白羊女
洗唔洗表白？
宜家同佢係frd

我識個白羊女 我完全唔識睇佢係咪對我有興趣 究竟白羊女對有興趣嘅target會比d咩signal

獨立 有主見 需要私人空間 記仇 自信
有啲未必係白羊座既主要特征
好似記仇咁 係天蝎座既主要特質
但都有齊曬

白羊絲

仲有好懶

白羊男一時秒回 一時隔勁耐先覆但明明有上線 見住佢online又唔覆個吓完全唔知佢想點 天蠍女表示唔想再等我係咪可以放生佢

因為想吊下你胃口費事你覺得我好似所有事都你排先
Btw 可以直接講出口如果你有信心 因為女仔開得口我地一定唔會仲扮on9想拖下拖下

白羊係唔係會成日報喜不報憂
有時feel 到白羊男唔開心但直接逃避我問題

其實我覺得白羊係愛情腦，愛情真係可以掌控喜怒哀樂

眼神睇得出，會不停偷望你

有冇人4月7

我同個白羊女識左5 個月 朋友關係, 佢message 我個陣有時會叫我BB , 有時會話miss u . 想問下其實miss u 代唔代表佢鐘意我？ 定係其實miss u 都可以係朋友之間講 冇特別意思 成日覺得佢係度亂放d signal 搞到人誤會

咁應該係真對你有意思 通常白羊女對感情好專一認真架 而且五個月夠佢清楚你為人啦 我建議你主動少少 俾下你啲signal比較好

其實係， 覺得冇人想比人放負 同埋有事都好快唔記得
主動關心下佢囉 幾warm
好似隔離個天秤post 見過你

Sorry 好似唔太記得你
但我主動問好似逼佢講咁
白羊係唔係好鐘意自chur

唔知點解我只係feel 到佢當我係朋友 因為我見佢同d 女仔frd 溝通都會話miss u ， 同埋我哋唔係日日text 可能係1-2星期text 1-2次 。同埋我比d signals都好明顯 都會覆佢miss u too 掛住你個d 。 有時我message 或者reply 佢story 都好耐先覆我

白羊男報到, 我可以講話 ... 日久生情好少
通常第一眼 有feel就有feel, 無feel就88

miss you其實已經係signal la.
現代含蓄啲架嘛. 好似愛情片咁 i ... you

我講唔出口

唔緊 我係cdrom嚟 好少cm
點為指自chur?
就咁簡單一句問下就夠嫁喇
佢信你就會自爆哂出嚟 羊仔要面 唔鍾意比人睇到示弱

lol 我都唔敢係message 講iloveu 驚原來自己係自作多情 就算講都會搵機會面對面講

agger #527

我覺得可以 面對面 睇反應講
有機會約出街 就主動啲

無就真係難啲

我想知點先可以傾多啲點先可以更加吸引佢

點樣傾多啲真係個個人唔同救唔到你
不過通常都感性為主 只要令佢衝動到一下咁你就可以等收成啦 所以嗰一下好重要

係

呢到都有

331 好憎自己d死人性格

白羊女 同白羊仔點相處好？
未一齊 冇曖味 但好撚怪

利申 羊絲

巴定絲？

最近識左個白羊男 出過兩次街都好熱情 但就唔係點覆whatsapp 想問下有無機

佢對你定對其他人都係咁？
我諗佢好唔中意個個人先會計得咁清楚
利申白羊.

下 但唔好R著數R出面
好肉酸

以為自己留言

想問羊仔唔主動text 我 係咪冇機
次次都係我揾佢 雖然佢唔係遲覆/hea 但就好被動

白羊男友好錫好寵女朋友
超付出型，極心軟。女友開心=自己開心，
唔鍾意對方放負，比較想要一個開心果陪自己
外表世界仔內心其實慢熱，
性格通常好溫馴，底線好難會足及，但你不斷挑戰佢底線
，一旦爆炸就核爆咁，毁滅性災難，不過都係嬲一𣊬間。
拍拖時會令你感到好幸福，比少少甜頭就滿足

完全一樣

通常好痴身，鍾意俾女友管 但過份管又會覺得唔自由。
好勝要面，女友可以無限貶低白羊 但只限一對一 唔係人前。

巴打

白羊
我巴

我識幾個白羊都係生意人
平時可以懶 但做起野好有衝勁

上進心睇下你點定義

感覺上同 獅子射手性格上夾啲
上個女朋友雙魚 經常嘈 但係最愛佢
而定已經無女朋友了

白羊女朋友係大脾氣 但平時就綿羊仔好得意

利申：想識個白羊女朋友

好準 利伸 白羊巴

基本唔會有野同人嘈 與女友無爭 除非有狗公埋身

只有係一樣白羊有興趣既野，佢地既上進心係超級強同極主動去做。無興趣就完全唔想做，好易睇得出

好準想人管但要有一定既空間，同埋最憎女友公開落自己面，私下對方點講都無所謂。

除咗1 2 同最尾 都一樣

係 準確無誤🤣

痴線一模一樣

真係同我差唔多

真係大家同類人
即使付出時辛苦 條女開心嘅話 每滴汗都值

但都見過好Cheap嘅白羊男

反而有啲想知白羊座女仔作為女朋友會點

對你無興趣 白羊有興趣嘅再忙都想搵
但你主動約得到 都好易令佢地鍾意你（講緊你只要正常樣/以上）

啪到翻天覆地

直接問

淨係想知點解我對人咁好，但個d 所謂朋友唔會對返我好
只有單方面付出，唔會有回報

緊係

白羊通常對性需求好大
即使就算平時覺得呢樣野可有可無
同對方做起上黎就真係可以馬拉松咁做

最緊要無悔

對愛情三分鐘熱度 有時會無方向 要人推
對朋友會易亂諗野 同時都會收埋自己
信得過你先會同你講心底話
啲底線好易會捉到路
同埋會中意朋友多於情人

利申有白羊女友既白羊男友

等同ex一樣白羊 我超付出 佢前面付出

然後應該習慣咗我付出 厭咗就冇feel搵過件

同白羊女散左係咪無機會箍到 佢唔應機

邊個講分手

cls，以為講緊自己，全中

白羊苦白羊自己知

白羊人渣黎
男女都係

女既做傳銷
男既，聽過一個人講，借錢唔還，跟住講句，我係靠自己能力借到錢，點解要還

白羊女

散咗係度睇白羊啲野
屌見到以為自己之前留過comment

下

應該冇喇
如果白羊係仲鍾意嘅話應該會忍唔住覆咗或者點都會應下機

白羊 揮手
羊羊其實真係1顆赤子心
我白羊所以我傲嬌
你可以打我喇

1。19 天下制裁

認同 唔會忍到唔覆

我中意情人多啲喎

利申白羊男

追到未
我嘅話只要中意嗰個女仔
無論佢主動定我主動都好開心

利申感覺主導嘅白羊男

即係會唔想女友理條狗公好強制性嗰隻（控制慾

想留返出黎講啫

無啦 之後先知佢有女朋友

hi

因為我地緊張對面姐，我一樣情人大過天，正正知對家好易同好快會淡，所以成日打醒十二分精神做好

白羊報到
我白羊 我驕傲
至少誠實坦白做人

325 here!!!

無乜表情 成日比人以為我黑面
唔多鐘意同生保人講野
人哋唔主動同我講野 我直頭會唔講野
唔識主動flirt人
對住自己鐘意既人口窒窒
會成日念到好遠
人地一句野我會好上心
佢唔開心我會覺得係自己問題
利申321巴

雙火象星座120度

咩意思

太陽白羊 月亮射手
雙火象星座 角度120度
所以我好重火象

你好有研究喎

上網有得check
我好多位都係白羊

太陽白羊 月亮山羊好撚矛盾

我同你調轉 男友白羊 我天蠍
佢成日搞到啲情況好嚴肅咁
講野好虛無 成日淨係講想攬住 愛你
唔知係口頭禪定同我無野講只可以講呢啲

其白羊真係在乎一個人 會係點？